【凍齡嫲嫲】與小鮮肉兒子被誤認情侶 53歲凍齡美魔女嫲嫲皮膚緊緻0贅肉

女人唔keep好易老！印尼一名52歲Puspa Dewi就因為逆天的凍齡外貌，引起網民關注！雖然已經53歲，但她臉上幾乎看不到歲月的痕跡，與兒子合照時更被誤以為是情侶。

綜合外媒報道，這名53歲凍齡美魔女嫲嫲叫Puspa Dewi，已育有2名兒子，及1名孫兒。由於母子感情不錯，會經常一起外出，但因為她凍齡的外表，經常會被誤以為是兒子的女朋友。

Puspa Dewi亦會經常在社交網站分享生活日常，最近她的大兒子與妻子生下兒子，晉升嫲嫲的她反而更似孫兒的媽媽。

此外，她又會分享自己做運動的片段，表示經常鍛鍊、健康飲食及快樂的心態，是她的凍齡秘方。而且，從她貼出的22年前後對比照可見，她的身材仍然窈窕，無贅肉。

她又分享與老公的多年前後對比照，可見老公已漸漸長出白髮、法令紋加深，但歲月沒在她身上留下痕跡，臉部仍然緊緻，皺紋較少，可謂愈活愈年輕。

想啪啪啪

望落仲後生咗

做佢老公就發達啦

53 ，好誇張

53正過35嘅喂

個樣好殘

個老婆keep到咁，唔殘就有假啦

其實係咪佢老母咋

唔識睇條女係唔係打膠

第二張有啲似支魚

阿嫲我唔想努力

咁勁

女牌Benjamin Button

化哂妝啫
02年化妝技術仲未進步嗰陣個樣仲老過依家

35歲似35歲
53歲似23歲

就算識化妝 對眼大咗咁多喎

化妝化得好，但確實keep得唔錯，似40歲